1. Pantalla de bienvenida: Que te permita cargar un archivo de estos antes de pasar a la aplicación principal

2. Función cargar/guardar/guardar como...

4. Agregar ayuda a la UI:
* Status bar
* Shortcuts

5. Modo particula/atractor
7. Implementar guardar y cargar en modo particula
8. Implementar interfaz generica para parámetros de modelos particula
